焦糖布丁點先唔會有一個個氣泡？

Sor for moto
係咪整蛋漿個陣就要整走哂啲汽泡先？
整完見到表面有少少窿 冇出面食個啲咁白滑有少少失望

入模個陣登一登走d空氣

即係個啲氣泡？
用隔揸個舊野

隔完揸都要「鄧」幾下咁d泡會走

倒左落模之後 好似啲人「燉」煙仔咁

Thanks
又學到野

我試過用牙籤篤走佢

巴打點整個布丁 之前整過 但好失敗

除左焗之前整走氣泡（如果有火槍燒一燒佢最快冇晒），另外要低溫長時間包錫紙隔水焗

用火燒

除咗d布丁焗前要整走d氣泡，d焦糖都唔可以有泡
要慢慢倒焦糖，有泡要襯早整走，如果唔係硬咗就好難整